{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2646076?place[place_type]=GID&place[gid]=2646076&place[latitude]=34.7733373709&place[longitude]=127.9211875652&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오션클럽 풀빌라"
    },
    "text": "当宿はスイミングスパを保有しており、テラスでは個別バーベキューが可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは4人基準で30,000ウォンで、雨天時はザイグル利用は10,000ウォンです。 Hills 201客室は個別バーベキュー利用が可能で、その他の客室も個別バーベキュー利用が可能です。 幼児の基準は乳幼児を含めて追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。 客室ごとにスイミングプールと個別プールが利用でき、ジェットスパは無料でご利用いただけます。 ただし、個別プールは冬季には利用できず、STAR101、CLUB101、HILLS101は10月まで利用可能です。 クラブ301号はスパのご利用は不可であり、ペット同伴入室は不可能であり、付帯施設をご利用いただく場合、追加の料金が発生する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。 入室時、未成年者は保護者同伴なしでは不可であり、客室にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラなどの施設が提供されます。 この宿はファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは4人基準で30,000ウォンです。雨天時にザイグル利用する場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別バーベキューが利用できますか？",
            "answer": "Hills 201客室は個別バーベキュー利用が可能です。その他の客室も個別バーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含めて追加料金が発生する場合があります。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "スイミングプールと個別プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "客室ごとにスイミングプールと個別プールが利用できます。ジェットスパは無料でご利用いただけます。ただし、個別プールは冬季には利用できず、STAR101、CLUB101、HILLS101は10月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブ301号の特徴は何ですか？",
            "answer": "クラブ301号はスパのご利用は不可であり、ペット同伴入室は不可能であり、付帯施設をご利用いただく場合、追加の料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "入室時、未成年者は保護者同伴なしでは不可であり、客室にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿はファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 551
    }
}